究竟大家排排吓隊嗰陣行出咗條隊會唔會行翻入去排

正皮：會 明明我排先
負皮：唔會 我會走去隊尾重新排隊

一定排返入去
香港人根本唔會出聲
淨係識返屋企鬧你
所以屈住屈住 壓力咁大

(廢老另計）